其實白羅斯革命對香港嘅影響可以好大

當年蘇聯解體兩德統一東歐革命
全部都係中國鎮壓天安門有份做成
人民睇到極權嘅醜陋 就會追求自由民主

就咁睇白羅斯離開香港半個地球
又唔算乜嘢大國 同中國亦都關係唔算太深

但佢係歐洲最後獨裁政權
同支共一樣嘅獨裁政權
最重要係而家示威者好大機會贏
當佢哋消滅歐洲最後極權之後 全世界嘅焦點就會轉去亞洲

所以大家國際戰線要努力 盡量將大家connect
今次革命之火會由歐洲傳返嚟亞洲

Ok

勇武巴希望真係承你貴言

革命之火都係要靠人民
只希望香港人要醒
民主自由係要靠自己既鮮血換取

冇外部支持只會係白白流血
而家要靠國際關係打破平衡 減低中國嘅力量 最後一戰先有機會贏

推 有用心態post

此乃香港人需要的革命概念教育。

有道理
但都係果句
國際點幫都好
都係要靠自己
冇人有義務幫你爭取民主

今時今日香港人態度仲係南宋偏安咁款
民主同自由永遠唔會落入香港人手中

盧卡申科冇記錯做左26年
黎巴嫩基督徒由建國至今都做緊總統

香港有能力比到佢哋利益的

香港人醒咗 血已經流緊 無錯係要有決心
但而家我地決心少咩？
失血過多之前 做返個香港人醒目啲搵人幫拖

赤壁之戰硬碰唔會贏 要借盟軍之力 東風之勢 仲要施以連環計令魏軍軍心動搖

智取 先有勝算

就算蘇聯解左體咁耐
白俄人依然未走得出獨裁統治

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

真係冇辦法唔同意 10年前嘅茉莉花運動喺中國大陸 由於冇外部勢力介入 所以面臨空前嘅失敗 從此就一去不返 所以今日面對中共呢個怪獸係西方自己攞嚟 因為佢冇喺最有能力可以和平解決嘅時候插手 今日就要承受呢隻怪獸喺世界作惡嘅苦果

就算盧卡申科落左台，都唔代表係好
你睇下烏克蘭個喜劇演員

講得好

民主選舉唔一定選得出一個好既領袖
但至少你可以係制度內有機會去趕走唔好既領袖

係
另外要提防民主改制變獨裁（普京

Don’t ff too much, 人地成功係因為靠自己打番黎。 香港而家已經無人出，國安點拉人都無人出聲，個個都陣係識無風險抗爭，唔可能成功

你知唔知你呢番說話，大半年前比人屌到飛上天